香港電影金像獎董事局宣布 第40屆頒獎禮押後至2022年舉行！

唔好話少戲上，大把戲都拍唔到

上到既戲都唔會比奬

啲明星姐仔呢一年做雞仲好搵

2年嘅片
係唔係唔想本土電影拎獎先咁？

今年咁少本土電影上，點拎呀，實比中資撗掃